法唔法國依家仲未home office真係好lit shit

明明仲嚴重過之前好多
但政府公司都放軟曬水腳